\section{Introduction}

\begin{frame}
  \frametitle{Antecedentes}
  \framesubtitle{Russel y Wolfe: Efficient belief-state AND-OR search with application to Kriegspiel}

  \begin{itemize}
  \item{Expone una forma eficiente de representación de los estados de creencia de una partida de
    Kriegspiel}
  \item{Árboles AND-OR especiales}
  \item{Algoritmos clásicos contra Algoritmos incrementales}
  \end{itemize}
  
\end{frame}

\begin{frame}

  \frametitle{Antecedentes}
  \framesubtitle{Favini: The Dark Side of the Board: Advances in Chess Kriegspiel}
  \begin{itemize}
  \item{Visión global del estado del arte en la investigación de resolución de juegos tanto de
    información completa como incompleta.}
  \item{Describe Kriegspiel y sus iteraciones en la creación de un solver para el juego.}
    \begin{itemize}
    \item{Primero intenta un algoritmo basado en minimax con metaposiciones.}
    \item{Luego por un enfoque basado en búsqueda Monte Carlo.}
    \end{itemize}
  \item{Termina con un solver capaz de resolver juegos enteros con un desempeño aceptable.}
  \end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}

  \frametitle{Motivación}
  \framesubtitle{Objetivos}
  \begin{itemize}
  \item{Replicar los resultados obtenidos por Russel y Wolfe en \emph{Efficient belief-state AND–OR
      search with application to Kriegspiel}}
    \begin{itemize}
    \item{Algoritmos clásicos}
      \begin{itemize}
      \item{DFS}
      \end{itemize}
    \item{Algoritmos incrementales}
      \begin{itemize}
      \item{DBU}
      \item{DUB}
      \end{itemize}
    \end{itemize}
  \end{itemize}

\pause
  
  Actividades de este proyecto
  \begin{itemize}
  \item Diseñar e implementar la representación explícita de estados físicos de
    ajedrez
  \item Implementar el estimador de estados de creencia iniciales
  \item Implementar los algoritmo DFS, DBU y DUB
  \item Correr algoritmos implementados sobre una base de problemas
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{comment}

\end{comment}
